我都唔知

對佢有好感 終於鼓起勇氣dm佢 都傾左幾個月到
佢唔會已讀 又唔會hea覆
係我無聊 想試吓已讀佢睇下佢會唔會主動搵返我 結果係冇嘅
之前都有機會見到下 但而家連撞佢嘅機會都幾乎冇
究竟應唔應該試吓約佢 但又好驚俾佢拒絕/嚇親佢
定係其實日日傾 冇已讀 唔Hea覆 唔代表啲咩
可唔可以俾啲意見我

我知呢個時勢唔應該諗呢啲 但真係控制唔到唔諗咪屌

128 1500 維園見 🤚🏻☝🏻

男定女

對方係男

你係？

絲啊

Ig識既話 都係算9數

之前現實中大家都知對方 但冇講過嘢

佢可能鐘意男人

咁樣諗可能會開心啲嘅

鍾意我嗰個女仔都係從來唔會主動搵我
係我問佢野佢先答

咁你點知佢係鍾意你

之前問過佢

佢靚唔靚仔？

你都夠膽㗎喎...

正常樣

你靚唔靚女？

正常樣掛... 我就覺得自己7嘅
但其實佢知我咩樣 柒嘅話應該一早已讀我啦

之前同佢傾鐘意咩類型既男仔
跟住問佢依家有冇心上人
講講下就知道左原來佢鐘意我

一齊咗？

冇
我只係當佢朋友